想做咖啡師

間間都要經驗，想知除左做Starbuck嗰啲之外，點樣可以拎到第一次經驗

Mccafe

屋企沖nespresso

咪啦 唉 打死都唔做M記

嫌三嫌四 叫你老豆開間俾你玩

你有證書？係邊到學

有無係出面考證書？

想做小店起碼都要有幾年經驗先請你，仲要唔一定俾你企吧位，可能只係做打雜
做連鎖店.......聽講pacific coffee準備炒人，樓主加油，有人請你就做住先

去任何一間caffe shop都唔會第一日就俾你學水吧。一定係會叫你做熟咗樓面先。但如果你有證書或之前有學過就唔同講法。